最聯拎足總盃之後個年三冠

阿仙奴 仲要又係打歐霸

拎左好多年足總啦雲加
唔需要靠三冠證明

雲加今年3冠左啦屌

雲加需要歐霸

英冠？